點解6月9號關我事？

相信有好多人都眼見好多人討論呢次遊行

00後唔多人理
多數比大陸同學同化晒，一係就政治冷感

90後都有趨向鍾意食好西，去旅行
善忘程度好高
香港未來跟本事不關己

80後就經歷過雨傘
唔想事隔五年，出到嚟又得個吉
一日無個可以信賴嘅領袖一日都唔想再risk

70後都成立家庭
有仔有女有工做，基本上唔會對呢d「無實際意義」嘅抗爭放棄個人利益/責任

60後更加唔洗講
一係移撚咗民，一係睇化咗，一係就離地，一係就支持修例

到底點先可以令香港人再一次團結？
抑或其實逃犯條例唔會影響到普羅大眾？

雖然日日都有push，作為連登仔女又點會留意唔到？
要join嘅，其實點都會去。

反而係嗰d feel唔到急切性，仲喺度on99煲緊韓劇搶緊機票食緊大陸元素週期表碌緊fbigsc嗰班人，到底點先會realise到修訂逃犯條例係咩一回事

不過但都係嗰句，裝睡的人永遠叫不起
好希望大家就算平時少睇新聞都起碼要知香港面臨緊咩問題

90後當年雨傘衝最前嗰班學生都被你講到咁
唔撚怪得個個心灰意冷

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

#tldr #希望香港人一條心 #打完大佬先再爭啦
#敵人的敵人是朋友 #homekong #50年不變

ps 希望有多d poster/meme可以整 街招/ig story都多人會睇 愈多人post就愈多受眾 唔行知吓都好吖

睇到我R晒頭

btw出呢個post唔係為嗌交
希望唔好斟酌我對住各個階層嘅愚論

只係想集思廣益 諗方法叫到大家出嚟

喺細group叫朋友同屋企人
大group就可能難啲詳細解釋
亦都可以幫巴絲喺街站派傳單同貼街招